聽晚去所有保皇當選贏超過3%地區巡遊慶祝， 到時警察放催淚彈助慶

聽晚去所有保皇當選贏超過3%地區巡遊慶祝， 到時警察放催淚彈助慶

就算最後輸咗
都有戰線要打！！！！

Twitter Reddit戰線
將舞弊問題推上國際

Twitter 有片
一車廢老收利事投票

福袋 Reddit post

G持，引d警察入去比佢地慢慢支持

巡遊

gogogo

幫手整黃班友

支持

就黎開估

可以康城開花